 0 - 10 => expressoes aritmeticas
13 - 26 => desvios condicionais e expressoes booleanas
27 - 20 => progressoes aritmeticas e geometricas
32 - 34 => calculos com resto de divisao iinteira
36 - 39 => desafios

26 - Erro nos testes ou enunciado - Caso3 - Largura:= 13 -> SIM

Pendentes
-Recomendacoes que nao foram recomendadas?

